[極無恥] 反佔中 page 用有線新聞畫面捏造報導

推

醜唔醜 推

好撚好笑...

笑撚死

人唔笑警犬都吠

report到佢個page收皮

report 不實報導

睇左幾次先留意到個page名係反佔中唔係反送中
屌 幾多年前

You false news

好多年前已經咁仆街

呢個要快啲舉報，廢事fake news不斷散佈

好多人都睇到，大家幫幫手 report

已舉報，但唔好對舔共嘅FB好大期望。
我之前舉報過點新聞同一個五毛FB各一次，但唔成功。

笑死

個旁白喺到鳩 up 都有廢老讚

仲要扮直播

FAKE NEWS有冇得拉佢?
唔撚誠實使用電腦?

已reported

全部廢中廢老
仲係度j緊沉默既大多數

好難告
唯有 report 咗先

呢排太多假新聞操控輿論
大家幫手收佢哋皮

06290630有政府維穩show

到時會有唔同歌手 張敬軒 DJ SODA 算係半個電音節

留意右上角 有冇人去舉下牌？

做埋啲陰騭嘢仲要人幫佢 share

Reported

推到有線告鳩佢

堅係不誠實使用電腦罪喎
警犬幾時嚴肅跟進呀

仲沉默既大多數
唔出聲唔代表人地盲架

最恐怖嘅係有一堆人信
大家唔好睇小假新聞嘅威力同廢老嘅愚昧

Push

屌個page好恐怖
一定要report

大家必要做以下面２樣野
1.
右面三粒點＞針對此片段提供意見＞舉報＞假新聞

2. 去番佢個page
右面三粒點>舉報>假其他商家＞選擇有線新聞

抵撚死
比有線告

幫手report呀

push

早抖啦

推！
已report

推 一齊report fake news

reported

痴撚線
講埋d咩我好痛心乜乜柒柒d人都覺得佢持平
咪笑大人個口

push 大家請report

up

無法無天

發覺到d野

屌佢老母

推到佢俾人告

幾可會拉
黑驚最鐘意選擇性執法

藍絲真係冇腦

今晚，和理非回合

快啲去留言叫人follow icable fb page
支持報道真相嘅電視台

乜撚野點新聞

大公文匯開嘅FB page